# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

### Specyfikacja ###
-Możliwość rejestracji użytkowników (albo ręcznie albo skanując legitymację)
-Możliwosć dodawania ksiązek do biblioteki (ręcznie albo skanując kod kreskowy)
-Możliwość wypożyczenia maksymalnie 5 książek na wypożyczającego
-Możliwość przypominania przez email(opcjonalnie sms) o zbliżającym się terminie oddania
-Możliwość naliczania kary za nieterminowe oddanie książki (wraz z odsetkami za zwłokę za płatność)
-Generowanie karty bibliotecznej wypożyczającego
-Możliwość sprawdzenia, u kogo jest dana książka
-Możliwosć generowania kodu kreskowego na stare książki


Technologia użyta w programie:
-Język programowania - Java
-GUI - JavaFX
-Baza danych - zazwyczaj bibliotekę obsługuje jedna osoba

### What is this repository for? ###

* Quick summary
* Version
* [Learn Markdown](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)

### How do I get set up? ###

* Summary of set up
* Configuration
* Dependencies
* Database configuration
* How to run tests
* Deployment instructions

### Contribution guidelines ###

* Writing tests
* Code review
* Other guidelines

### Who do I talk to? ###

* Repo owner or admin
* Other community or team contact